黑氣石古圖斯踢國家隊又失4粒

瑞士點先出到線

贏兩球

而家好似贏一球都得
之後計入球多

4-3既話比利時作客入球出線

5球

5-2

25古圖斯又比人炒

第 5 球啦 垃圾25狗

計入球多先再計作客入球
利申睇賽制

世三真慘 有個咁既隊友

世三細佬

條友咩料帶帽

岩喇 過埋黎車仔啦

25狗

垃圾25

屌空撚到

Kompany boyata

瑞士咁勁嘅咩

世三差口戈

主場

個5球全部都可以用神敕史救解決 一球都救唔到

唔係計哂對賽個D先計入波?

以往好似計開得球先再計對賽

1. Higher number of points obtained in the matches played among the teams in question;
2. Superior goal difference in matches played among the teams in question;
3. Higher number of goals scored in the matches played among the teams in question;
4. Higher number of goals scored away from home in the matches played among the teams in question;